文宣: 元朗已由黑幫控制 請元朗居民撤離

元朗無人住>元朗樓價/地價大跌>元朗牛屎佬/黑幫無利可圖

冇警察 痴撚線

push